巨乳版新垣結衣 - 川瀬もえ

呢位川瀬もえ既係日本電競主持，又係直播主，當然亦係一位網紅，而且仲係一位中日混血網紅，活躍於IG、Twitter

我覺得佢靚過正版新垣結衣好多囉

咁都有人畀負皮？連登仔食開屎架？

又要打J

鐘意食開d 無波既，你俾咁大波出黎做乜

無個種味道

第五行張相露曬底啦
條女b都唔知有冇 有啲相好似心口空心咁

呢d短髮着衣巨乳先正

結衣係要微乳/夠用 先可愛

大就凶狠

除咗短頭髮之外、邊忽似新垣結衣

冇波就冇波 諸多藉口

禿頭咁款

有冇AV 有冇seed

綿羊料理 新垣結姨

懷疑係p
因為佢個樣都p到仆街
有張仲專登扮結衣

佢呢個髮型反而唔似結衣，有點似長澤正美

結衣招牌笑容都冇仲叫咩結衣

你唔識野

係幾正

但邊忽似結衣

短髮妹「大開中路」辣曬兩半球…粉絲驚呆：新垣結衣2.0

日本女星新垣結衣兼具甜美外表與脫俗氣質，在台灣擁有超高人氣，無論是日劇或是廣告宣傳，經常能看到她的倩影，因此有了「國民老婆」封號。近期，日本一名短髮女星川瀨萌，被認為與新垣結衣有著高相似度，除了甜美外表之外，身材上面似乎「更加升級」， 一張辣曬身材的美圖，引發熱烈討論，更喻為是「新垣結衣升級版」。

日前川瀨萌在個人IG上，分享一張火辣美圖。從照片中可看出，川瀨萌綁著可愛包頭，身穿綠色長版外衣，「中路大開」的穿搭秀出紅色內衣包覆下的柔美胸型，兼具性感與可愛。

目前25歲的川瀨萌，擁有中日混血身分，是以「遊戲實況主」打響知名度。去年12月份，出版了生涯首冊寫真集，獲得不少粉絲支持。寫真集封面更以「最美姐姐的的正統後繼者」一語做為形容。

除了大秀性感之外，川瀨萌的IG也有許多清純系美圖，有眼尖網友就認為，她的外貌與新垣結衣有幾分相似，而她更加升級的胸圍，更讓粉絲半開玩笑地說「這是結衣2.0」。

又p圖又露晒底
連登仔

哇屌你老母欺詐既，上youtube搵左段片見到真身

香港SIZE C囉
波型都唔靚 可以收返埋